# homework_3
Домашнее задание №3

АДАЧА:
Создать адресную книгу, основываясь на макете в Figma.

Требования
Должны быть обоснованно использованы все виды позиционирования
Страница должна содержать хедер, основной контент и сайдбар
Страница должна иметь скролл (контактов и букв-заголовков должно быть много)
Материалы
Макет в Figma https://www.figma.com/file/vizRBGr9ZycBSPlewSq1ia/Positioning